[最後二年]Mastamic 16HKRAPUP

各位巴絲聽咗未
啲詞好應

最為人熟悉嘅應該係呢首

唔通要10連？
更新:啱啱睇到Views 1個鐘有5K

連連都有聽

有 heart 既歌手

又一年 香港真係發生好多事

hate me 真係好好聽

神曲...未見過有人原速cover成功...

聽緊，好正

好正